L'Alien, un Hoa, arbore une mosaïque de teintes vives éclatantes et possède une envergure impressionnante qui témoigne de sa vigueur parmi les siens, alors qu'il nage gracieusement entre les formations de coraux rouges.
